中大手足小心 班狗拎左搜查令

1539 #香港中文大學
中大崇基學院何善衡夫人宿舍（何宿）舍監確定警察已有搜查令，4點生效。

掟走晒啲嘢之後人都應該要走

推

時間無多
手足快手

邊止搜查，一定係逐間房開門殺

Push

即係政府認為捉到幾百人
＂香港就會太平＂

每間捉５００
一定有下一輪！！

推。暴大手足